\section{Qualitätsziele}
\begin{reqList2}{Q}
    \reqItem{intuitiv} Die Benutzeroberfläche ist intuitiv bedienbar.
    \reqItem{gui-schnell} Die Benutzeroberfläche reagiert in angemessener Zeit auf Benutzerinteraktionen.
    \reqItem{route-schnell} Eine berechnete \gls{kurze-route} wird ab Eingabe nach maximal 5s auf der Benutzeroberfläche angezeigt. Diese Zieldefinition gilt für ein kleines Wegenetz (z.B. Karlsruhe).
    \reqItem{stabil} Die Anwendung läuft stabil und gefährdet weder das zugrundeliegende System, noch andere auf dem System parallel ausgeführte Anwendungen.
\end{reqList2}